鍾南山倡香港推全民免費檢測 內地可供試劑與人手支持

中國工程學院院士鍾南山認為，香港疫情的患病率與死亡率數據不算多，但疫情發展到社區，目前未出現如西方國家般的幾何級數增長，說明政府及社會的干預起了很大作用，現正處於一個拉鋸戰，關鍵在於疫情防控工作。

鍾南山建議在香港開展全民免費核酸篩查，假如疫情進一步惡化，應該在行政上要求所有人檢測，但要增加檢測的材料及人員，強化簡易醫院建設等。

鍾南山又指出，內地應從檢測試劑及人手方面提供支持，認為香港在防控方面要跟內地有更多的交流。鍾南山表示，香港主要問題不是醫療問題，而是公共衛生防控，認為在疫情防控的非常時期，要堅決打擊故意出來搗亂、搞聚集集會的人。

屌拿星 又想黎香港播毒?

抽取DNA，絕對唔會參與

鍾院士氹掂老闆先講啦

做pool test咪得，random每10個人一組，將口水撈埋一齊驗，
驗到+ve先叫呢10個人個別覆檢

一來可以慳到檢驗數目，縮短出結果時間
二來大家可以相對放心去驗
三來基因database公司一樣可以抽取到呢10個人既不記名基因排序

DNLM

免費
我無錢比咩
送都唔要

認為在疫情防控的非常時期，要堅決打擊故意出來搗亂、搞聚集集會的人

點諗到幾勁

攞你dna 不了

3成準不如估公字?

武漢全民檢測就係咁，香港應該都要試下

稻香群組
富臨群組

死開啦 支那狗日日輪流出黎講

不了

以事論事，拎你dna有咩用？真係要拎，你去抽血就比人拎哂啦⋯⋯

未必得。 mix 咗可能減低病毒濃度，測唔到，但又走漏咗個隱形播毒者。

企開d啦屌你老母

A bad test is worse than no test.
企開啲啦

有冇聽過健康碼？

內地試劑不了, 用印尼試劑都唔敢用你嗰D, 又貴又廢
印尼貨先幾十蚊港紙

我唔係好識化驗野，
個tester係要去到某濃度先有反應，定係掂到一粒virus已經有反應？

呢個方法係唔錯，假如個testing 係真係yes or no results,但實際上 個results可能係一d數字指數，如果mix左其他人既口水，界定+VE 既數值會降低左10倍，大幅減低左testing既準確度，可能會出現大量假陽性。

又要洗幾十億

其實點解要去test? 我真係諗唔到原因
如果我中咗，我屋企人都肯定中咗
我支持真攬炒，仲會去狗屋
test咗d資料 , dna係重要資料，我點解要比人拎?

唔撚洗你哋咁撚好心
又係到盤算緊點令我哋滅族

播毒國家 貓哭老鼠

重想借啲衣再播+呃錢 輸入垃圾醫護殖民

一聽就知係高手。
但鐘南山醉不在酒。

香港都做緊架. 不過4 個人一組咋嘛

不安好心

慶回歸群組

pcr test, 100粒virus已經有

唔係以為香港人信鍾南山啊？

藍屍群組

又想係香港掠水

綠色健康碼

不會參與

𣎴了，驗完就中

去講成係香港肺炎呀？

免費的最貴。

使撚你幫？

鐘南山係SARS期間已經瞞報
衰左之後依然坐火箭升職加薪
好明顯就係共產黨嘅喉舌
佢個女仲係第一個喺奧運用禁藥而俾人停賽嘅中國運動員

講緊死藍屍啦肯定

睇個樣幾正氣

但都係人渣嚟

送中？不了

跳老舞群組

依啲就係鍾南山所講出黎搗亂又中病毒嘅人

一早都話連登仔係反對全民檢測

垃圾死撚開啦

算吧啦 醫師做到變官方喉舌

no way, made in 支拿

agree

No need thanks

仆街支那做任何野一定有目的

行撚開啦

掉轉結果咪有7成準囉

香港人冇錢俾呀而家？
唔撚使要你啲病毒呀！唔好帶落黎呀屌你老母

中国用中藥醫武肺，香港人無福消受

全部弱智咁

唔用中國貨咪得囉

想出來做救世主？sorry我只會更憎你咪以為777做既野中共可以走數，自編自導自演呃唔到香港人

放完毒推遲選舉
再扮救世主來免費驗毒
支那人無一個係無辜

d試劑送俾歐洲俾人當垃圾, 而家監硬塞俾香港為乜？ 咪利用香港賣廣告，幫d 垃圾醫療產品吹奏囉。

仲有，香港人呢劑唔駛俾錢，佢咪喺其他 project 拎返夠囉

害到全世界咁大鑊仲要扮救世主

騙完咪又繼續輸入病毒

不了 驗嚟都多9餘 港共唔肯關免檢疫 要攬炒 我奉陪 點解仲要驗？

企開D啦DLLM

全港DNA收集計劃

如果共匪係試盒入面播毒點算

佢都on99嘅
以為呢度係大陸
自己係在上位決策者？
狗一隻黎架咋
屌佢老母條仆街有份累L死全世界幾十萬條性命
呢d真係落硬地獄

Lol 建議你讀下書先

搞掂大連末呀？

終国野狗也不屌

死開啦

當人唔記得早兩個月全球退貨又搵香港包底

播毒

No

呢條撚樣背棄科學，防疫政治化

鐘生你收工啦

唔夠器官比領導們

on9

支那野信唔過 , 不了

免費係最貴的

香港內政幾時輪到你說三道四？

免費我就要？ 支那人就會狗衝, 我唔會囉, 兩個民族都唔撚同既

Trueeeeee

免費嘢係最貴，希望大家記得

行開啲啦dllm

內地應從檢測試劑
人唔笑狗都吠

100個人吐口水呀嘛
仲快

係免費架咩

唔係又食又拎

正仆街

當香港ATM咁㩒

送都唔撚要呀,過主啦

之前英國好似已經講過

同埋冇封好關, 外來人士出出入入

咁樣同驗性病冇分別, 驗完唔代表第二日冇事

但你要點確保中共唔會講一套做一套?

估公字都有5成

俾你無限試劑又點呢 如果唔準......
據報導捷克話果D試劑錯誤率成80% 西班牙土耳其等亦話準確度僅有30%

唔係啦 係會屈你有事 然後入到醫院咪割撚咗你d器官lol

唔撚好講咁多
比100億美金黎先
唔好口爽荷包笠
你果D 試劑比人彈鐘先比香港就收皮啦

驗長江水

你是香港人嗎？你去過香港嗎？你了解香港嗎？香港人對於自己的情況最清楚，不容許你這個外人對香港說三道四

以事輪事 一日唔封關 就算今日驗到冇 係咪之後就冇事

免費嘅野代價最貴

你企開啲啦你吊你老母

又想令dna

死撚開啦鍾南山 又借啲話香港人示威聚眾，睇撚埋啲支那媒體，有冇講過慶回歸群組呀

E個方法幾個月前重係郵輪事件
袁國勇叫話唔夠試劑應該咁做

回血劍
試劑俾人退貨 又要香港食屎

檢驗完冇事，咪要有個健康碼 something like that以作識別呀
降低公眾場所感染風險，咪只准許有健康碼進入
到時進出黨鐵商場甚至某條街，都好似八達通嘟一嘟，到時就…都唔使估落去啦

免費既野最貴

驗完後原來香港係肺炎發源地

驗完咪有事囉，之前佢賣去歐洲啲未使用嘅檢測工具上面就有武肺

你地D檢測錯8成喎

香港咪咁做緊

免費比全香港人驗等你需求大 跟住支那再天價賣劣質試濟比港共 完全同防役冇關 只係想揾水魚

唔撚要呀屌你老母

（新戰線）中國基因公司暗中全球擴展！

內地試劑其實又係戰略工具

之前外國話唔合格果批試劑？

德國呀

死都唔使你幫手

如果你有參與遊行，陽性入院，有入無出

抽取收集DNA

連登仔咁撚弱智

有道理

驗佢死人頭呀

啲人自出自入

OK 我柒咗

司馬昭之心

呢條仆街害死幾多人？

鍾南山

淨返d 廢老做
D 器官仲值唔值錢架

你估唔使錢啊？佢哋賣試劑架咋，準確率低到連歐洲都唔用。

根本一開波就錯concept，我唔明點解支那咁堅持要驗

今日驗，聽日知結果話唔中，但可能聽日中招，然後有14日播毒，咁全民驗黎做乜？
倒不如8號波七日，停股市停銀行停一般商場七日去阻止傳播好過啦

死仆街

做個香港基因數據庫。唔使全部 有親戚關係DNA已經可以收窄

美帝七八年代有個叫East Area Rapist. 姦殺二十人。幾十年捉唔到 DNA唔係警察同FBI database. 之後有個cold case 差佬將不明DNA 上載去Circle DNA /試下。搵到DNA係一個family tree 既親戚

之後捉到條老野

係兩邊都得3成準